回馬槍反串干地 摩佬：我唔打假波！

曼聯領隊摩連奴同車路士主帥干地最近又有嗌霎，有報道話摩佬指干地「教波太過激情似小丑」，果邊廂干地中招還擊，問摩佬「係咪有老人癡呆」，唔記得自己以前做過乜。如果你以為呢單嘢嚟到呢度就無戲唱，少年人，你真係太年輕喇！摩佬唔單止嚟一招回馬槍拮中干地，佢背後仲收埋一招「一石二鳥」添！

當摩佬禮拜五俾英國傳媒問仲有無嘢回應干地嘅時候，呢位葡萄牙籍領隊即刻自動波畀回應。佢話：「我唔怪干地，真係唔怪，我認為你哋班傳媒應該向我哋兩個道歉。因為記者問干地個問題完全係錯㗎，因為咁，佢先畀咗個失控嘅回應，但我真係唔怪佢。記者問我自己嘅激情我咪答囉，大家都知我係講緊自己。但係問題去到干地嘅時候，就變咗我話佢係小丑。或者果個記者自己想咁講，但係又唔夠薑，所以變成『摩佬話你係小丑喎』！」

摩佬之後再講：「我只係話自己唔需要好似個小丑咁先表現到我嘅激情，我依家控制情緒做得好咗好多，呢樣大家都知，我唔使車仔領隊喺度話我以前做錯過啲乜，我希望自己以後都有得咁犯錯。我當時講嘅係自己以前試過做某啲嘢，但依家控制得好咗，咁唔代表我唔再有激情，所以問干地嘅問題根本係錯嘅，佢嘅答案都唔嘢少，但係我唔怪佢。」

一向串嘴嘅摩佬使完呢招「一石二鳥」，先再嚟一下回馬槍，幾乎隔空將干地釘死：「依家我唯一想講嘅係，我以前做錯過一啲嘢，以後我會少啲咁做，但我都會繼續犯錯。但以往從來無發生喺我身上嘅嘢，以後都唔會喺我身上出現嘅，就係因為操控賽果被罰停賽。我未試過衰呢樣嘢，以後都唔會。」有記者問摩佬咁講，係咪因為干地曾經因為涉嫌操控賽果被罰，摩佬呢個時候先嚟詐傻扮懵：「佢有咩？我就無嘞！」

干地喺2012年仲教緊祖雲達斯嘅時候，曾經被指喺2010/11球季，對兩場關乎錫耶納、涉嫌操控賽果嘅比賽知情不報，最初被判停賽十個月。佢之後獲減刑至四個月，坐完波監之後再喺2016年獲得證實無罪；干地之後帶領意大利國家隊出戰歐洲國家盃決賽周。

我覺得對干地來講

之前都可以當互相串下 是有d火

摩佬咁既成績仲串？

摩佬咩時候都串

車第幾
曼第幾？
唔串佢留返拜山串？

證實冇罪仲拎黎講

咁嘅成績都唔串得

英超真係睇領隊都夠哂娛樂

但都係要停賽

干爹比人屈架屌

停完再證實冇罪

Daddy d 新聞越嚟越似 9 up 報

如果查下都拎黎抽的話

Porto could be relegated to the second division after being formally notified they and president Pinto da Costa are under investigation of match-fixing in the 2003-04 season. That year saw arguably Jose Mourinho's greatest triumph as he led the Portuguese side to the Champions League trophy.

干地實嬲到想打撚死摩佬

重點係個教練有冇知情不報

查完干地無，咪又拎出黎講

咁俾人停係事實，有講錯咩？
停係罰佢知情不報，又點俾人屈？

串你咪串你要擇日子？

摩狗都係講事實姐

都話查完無罪 坐左幾個月冤獄都要拎出黎嘈

意甲有邊場唔係假 摩佬教國米果陣

睇到一半諗緊係咪9up報

發覺daddy同獌狗真係一撚樣
有第一唔咬 係要追住轟咬
比少少志氣好唔好呀

你IQ都唔撚過70啦,死返去入筷子啦

獌狗真惡架喇 咪話左摩佬同獌聯係絕配

大哥連登車狗追住曼咬 追住鏝奶屎眼春袋喎

係咁 , kobe都比人話左強姦犯十幾年

獌狗又將自己做先既野屈入轟到
獌狗開波先 比人抽返轉頭是常識吧？

因為要搵佢帶意大利國家隊，所以咪突然變無罪囉，咁明顯都仲要問

明明係獌狗開季串過馬撚
而家俾人抽水又入車狗數
就黎d獌狗痾屎唔出都賴車狗

摩佬d中文幾好

點串過馬撚呢？

on9仔你收皮啦 我無入轟post唔知有無曼爆車閘啦 但曼post日9日都有車狗爆閘 成季差唔多得一星期 高排名過曼 都要講咩騎住垃圾曼 季初又笑9曼想追鏝 真係唔知邊個無志氣

自己去睇返 車路士輸波唔笑 留返拜山先笑咩
個post啦
你就明獌狗係幾低月戈

低賤

話追鏝個d柒頭唔係叫有志氣，係叫不自量力啊柒頭。

追撚到差15分我追你老母咩
仲有啊，係獌狗開post話輸撚完比鏝都騎鳩車仔架，騎下騎下墜埋馬依家先騎得1分，唔笑獌狗唔通笑你老母瀨屎咩

你睇post既時候 自己去睇埋開post日期啦
騎住垃圾獌 你去多謝獌狗科斯啦
季初 車路士輸波唔笑 留返拜山先笑咩又係獌狗 好似係引戰王開

真係唔知邊個冇志氣

你自己不如睇番你自己個賤種獌手畜
開左咩POST先啦點解會講啦
日撚日龜係獌狗POST打飛機自慰
就當你班手畜無開POST係到串柒柒咩

上邊隻獌狗縮返入狗竇啦

比垃圾曼騎住好撚無面

爆閘方面 你個叫死獌狗手足係自己狗竇認左做過一次

唔明獌狗點解咁低質 所有低質野都係你地起頭

之後怪其他人

d media唔問點咬
好似班反曼狗咁周圍爆閘開Post咬人？

咁干地都唔會輸波唔忿氣就插對面助教對眼既

今次真係摩狗自己拉黎嘈先

佢自己要答成咁
點睇都唔會係記者拎支槍叫佢咁答呀

講爆閘開post 獌狗重撚多啦 上邊有link

你班死獌狗爆閘先河就收鳩皮啦
自己班手畜周圍開POST咬人就無野
之後人地開POST屌番你地就扮撚哂清泉
真係厚臉皮到

事源係d傳媒話佢做乜唔再係場邊叫
佢就話唔想好似小丑咁 唔想重複犯錯
但明明就唔止干地一個係場邊叫 但傳媒就硬要問干地點回應老豆屌佢 然後干地就反擊

佢只係解釋自己唔咁做既原因
d傳媒硬要覺得佢係笑鳩干地搞大件事
大把領隊周圍跑啦 猁狗件高Daddy未仲癲

第二都串唔起

班記者真係閪到冇人有

緊係串唔起啦
軌仲打緊四線
曼聯League Cup出左局

干地係咪得罪記者
班記者擺到明拎摩佬句野去跣干地等佢發火, 唔係邊有新聞寫
講場邊既高普仲激啦, 點解一定要去問干地

兩隊垃圾

又要串又唔敢指名道姓
正垃圾

干地是無辜的

唔指名道姓都要覺得人地串你
被害妄想

為咗比佢帶意大利國家隊，夾硬幫佢洗底話無辜

以佢嘅性格，如果真係無辜嘅點會接受懲罰丫

摩狗唔係衰過逃稅？

49000=波台禮義廉

呢位手足回得咁好但又冇人理
推返比班垃圾車狗睇先

唔接受唔通夾硬出場咩，而且蛆有上訴

陰謀論當真，球迷互屌就得啫，領隊開記者會都擺上黎講會唔會過份左

我話佢唔敢開名垃圾咋wo
有話佢串親邊個咩

幫你推埋

垃圾獌幾多年冇捧歐聯同英超

無論你係咪俾人屈都好 總之坐過監就係錯

#metoo

屌地襯哂車狗 假波配垃圾

笑撚左 證實左無罪都拎黎講

怨婦與狗 垃圾到比車炒

0:4

假波

唔係窮到咁 要收我地d錢 比我地買冠軍

真心呀 有得串好串
曼聯冇乜幾可勁過車

我都想干地繼續教 希望佢唔洗走
同埋摩狗都幻襯你地賤種獌
希望佢同你地死獌狗續約啦

最後有冇罰

陰謀論點阿你玩 球員傳心師

獌狗真係犯晒眾憎

死摩狗自己都打假波啦

死摩狗真係有老人痴呆架

唔好屈

摩狗係咪仲逃緊稅

本身係

咁你咪都係獌狗囉

49000=波台法官

波台風紀=獌狗

隊賤種閪波獌最叻就周圍撩火頭，跟手就話係個別會員，最叻割席

除左獌之外，英超19隊應該集氣比鏝，破摩狗第2季金身

學老鼠話齋
唔順超就出黎隻揪啦

干地有火

你地啲垃圾手足成撚日入曼區喎

你地無？

洗撚集氣啦
摩狗隻賤種狗邊有本事爭今季聯賽冠軍

屌 我發覺所有獌狗都唔識分前因後果

點睇都唔夠你地癲啦，老鼠，hazard女友，kante no.7
日日都入
話成日追住你地咬，有冇諗過你地有手足係咁入曼區撩交嗌先

我日日入? 你撞鬼啊

收皮啦，話你地正義之師真係無撚講錯

無
我無入你地狗竇撚知邊d手足爆你地閘呀
我只係知公海係你地d獌狗聊交先

使唔使搵返啲post，日日入嚟gif圖洗版，之後唔知隔幾耐又話自己錯點點點

up乜春？佢句野同+2gc有咩關係

去睇下開post日期啦 獌狗
爆閘都係 睇完再返出來柒啦

唔想考古，但係我見到嘅撩交post，例如嗰個科斯xxx個post係你地啲手足係咁爆閘之後先開

屌你老母暴法戶垃圾車死撚左佢啦，isis 快撚d 炸撚左車狗主場佢 球迷球員全部死撚曬最好

ok，你想我日日入咁我依家咪日日入囉屌你老母

係你逼我架渣

你搵個最早日期出來就得
獌狗爆閘已經有幾年歴史
獌狗爆得 其他隊唔爆得？
所以先話獌狗唔識分前因後果

隻科斯xxxx個post關爆閘撚事 你咪柒啦
佢自己條柒頭都話因為車狗d氣焰同以為我開拜山post先開呢個post 點知比人踢爆
抽水都抽到咁撚柒 你都好2c用個post講

好呀， 玩串個party 囉

又唔想考古 但當爆閘係開頭
你玩曬啦 個前因後果原來係咁定

希望暴發戶獌狗可以發生多次空難

成撚日話獌見on9獌就割席
你地夠有手足咁on9啦
成日講到自己正氣凜然咁
俾獌狗咬好撚無辜呀

成撚日唔認老鼠係自己友， 又入佢開個post 咁撚好笑， 屌你老母球員球迷都on99

我咁講係因為想講清楚我係睇到咩先，如果你見到有更早嘅我收皮

你抽人水 人抽返你水 但獌狗就柒下柒下
上星期排第三就影都冇
起碼今日回post既人數 轟狗都多過你獌狗
比少少志氣好唔好？
獌狗真係冇來大體

佢咁on9 但我地無割席
咁點？我地又無話車狗無人唔on9
係你地成日話on9=假獌 成班笑人地球迷質qf, 自己懶清高

爆你咪爆你囉， 二哥爆三弟有咩問題， 屌埋你老母都仲得

幾時有唔認佢自己友 又老屈
死獌狗技窮啦？

吓？

季初就開post車路士輸波唔笑 留返拜山先笑
講爆閘 明明獌狗爆轟先
走啦你

ok 你講的 咁你爆啦

你條友喺舊登柒唔夠?

驚你有牙咩死傻閪

爆你咪爆你囉， 二哥爆三弟有咩問題， 屌埋你老母都仲得

係你班傻條獌要嘈爆閘炸

你想獌點認

下乜鳩 要追post自己出去追啦

撚係講緊呢件咩
講緊科斯xxxxx 銅軒果堆呀

仲有其他on9獌

唔洗講喇，鬥疊馬囉戇鳩

我依家晚晚爆你閘屌你老母閪死獌狗

辛苦哂喎

你地隻濕鳩liy踩人場踩到以為自己大佬咁

呢條濕鳩咩迷黎架

咪獌囉

入人狗竇串撚到咁

唔好咁講啦，等陣又話割席㗎啦

笑撚死
人捧獌佢捧獌
講到人一定要有英超既隊先可以捧
無英超就連捧資格都無都算
入人狗竇狂咬人
獌狗
老鼠都無佢咁賤

佢一撚定係獌狗
費格遜就假獌

on9 =非獌

咁你地真係割唔少 特別係你地隻神犬

有冇諗過你地有手足係咁入人地區撩交嗌先

神犬話銅軒係利tim

咁你屌柒佢啦, 爆閘本來就係戇鳩行為
咩迷都咁話

依兩件真係垃圾獌狗大代表
連名都要改對家team
講低質19隊球迷有排都追唔上依兩位

Ching終於知獌狗先係畜牲
我係沙基利

咁你咪屌柒佢 關我轟撚事呀
上邊隻獌話因有人日日爆曼狗閘 所以要出公海開post抽轟

照你咁講關我轟撚事呀？

佢地愈屌愈有，都係算把啦

打假波可恥

又唔係爆曼閘, 就算有傻西黎爆閘都係由佢架啦, 屌得哂咁多咩

做咩改左名

岩呀 你地屌爆閘狗真係無人阻你地
但你地賴哂落全部車狗到 佢地爆閘慶祝又賴哂落全部車狗奶鏝袋底
所以依加有咩野我實入哂你地全部獌數 拉哂你地落水

利嗰件盧卡古愛助攻又係煩到仆街，改得呢啲名嘅人都勁撚煩

賭球？

你肯定全部賴車狗, 無入落阿狗利狗數?
鐘意既咪入哂落曼數囉, 唔通俾人拉落水會好痛咩

你地一直都做緊呢樣野啦，你地唔係咁做我都無話可說，因為真係有獌咁on9

金絲雀對轟果場有咩心水, 重注客勝?

係 其實無咩野 不過成日見到某d獌係到懶清高咁姐

係 改得依d名既人真係唔多正常

改自己隊波球員名都正常, 點會改人地球員個名

輸撚哂

無錢....

做乜改名

太正

胡琳

Conte says on comments from Jose Mourinho that 'you have to know the truth'. Conte explains that a court declared his innocence. #NORCHE

Conte on Mourinho: "I remember when he offended Ranieri for his English. Then when Ranieri was sacked he put a shirt on for Ranieri. He is fake." #CFC